(財務自由) 究竟啲武俠係點搵食？

啲武俠日日無所事事 但又經常出手闊綽
到佢哋係靠乜嘢維生
我一直都覺得應該同以前啲黑社會一樣靠收陀地

即係 娥媚山下面嗰幾條村 好可能就係娥媚派睇嘅
買菜嗰個八婆蓮每個月就要畀陀地咁樣樣

去到啲酒家 大叫一聲：小二上最好嘅菜！
呢個情形好可能其實係威脅緊個小二 食完根本唔使找數

我淨係諗到咁多 有冇巴打有idea

打汪洋大盜攞懸紅
運鏢保鑣

射鵰四大高手入面

黃藥師開班教完四個學生都可以有成個島
有班奴僕，仲可以養左周伯通一段時間

歐陽鋒睇個勢應該係黑社會

一燈呢啲話晒都做和尚有香油錢
都係洪七公實在啲貼地啲

小龍女嗰啲真係唔知點搵食
十六年無見人 又唔覺佢有耕田

食蜂蜜
偷全真教啲農作物

自膠
捉魚好似係

武道狂之詩d名門係收孝敬
佢維持治安 主持公道，之後要收返d回贈

即係收陀地

咁又唔係既 唔會話唔比落黎打鑊妳

弟子入教唔係要比錢先入得？

有咩
邊個教